kayb入一入黎

窮到仆街 有冇水

牠輸到扑晒街了